鄉音阿SIR

香港既POPO你地已經比人取代左喇
成地CONDOM

721

又要推

搵人做backup 放埋同志們一齊

睇唔到